牛牛新聞冇報國安法，支那人連個市點解跌都唔知

第時香港都一樣

淨係話跌幾多 原因都唔是旦搵個出黎
牛圈D人一講國安法就DEL

VPN can help ching

進入5G時代喇
要用vpn
可悲呀

頭條係侵會大敗
睇呢d新聞點贏錢

你試下去牛牛圈留言"支那"
佢會自動block 你個comment 唔比出

正常
充公你ac d錢都仲得

貿易戰都係ban words好撚on9

入面1蚊都冇
咪block 我囉

早排見到有隻股 6月4 er
強國人話點解我睇唔到日子

係窩！班人係comment仲叫我不要製造恐慌

笑死 真係死左都唔知咩事單機買賣股票

仲周圍落廣告叫人開戶

根本佢哋唔知大陸要買幾多大豆高粱

我仲上到
我又避到

佢地覺得無野嫁，佢地愛國呀

原來大陸人以為係利好

信政府 唔怕

一大堆盲毛完全唔知咩事
一大堆五毛洗板維穩 又港奸又剩

支那夠穩定 但仲係咪一個正常市場

笑撚左

有無cap 圖放黎睇下

國安發就出剄

恆指跌緊900點
連原因都搵唔到

成件事真係好撚on9

有人喺阿里巴巴入邊問點解會跌到咁

笑到我仆街

都未發生

藍絲：打靶了

用牛牛真係死撚左都唔知咩事

牛牛後勤CS OFFICE 係上環盤谷銀行大廈5樓，歡迎你指導指導一下佢地

藍絲等緊國家隊

又贏

見到SOFI 連登仔又狗衝去開戶，立即係党鐵落廣告

小粉紅表示一點也不怕 要拉指數

快撚啲拉啊仆街

總之中國最後會係最大贏家

支那人以為因為疫情消息跌

虎撲睇股票？

跌到立法前咪出囉

圈養牛

簡單一句美國人搞事咪得
韭菜只要知自己等被收割就夠

疫苗失敗？

推推

好L慘
Cage bird

可能要打技安發

郭安發

邊撚度慘
笑死就真
感謝支那人提供每日笑話

之前日日話美股點跌
今日唔敢講港股

都幾好笑

支那只有講美國港獨小日本係有自由

咁點解你地仲要比錢人壯大個紅色經濟圈

5分鐘就河蟹哂

唔係俾錢係賺鳩佢哋啲錢

搬左去統一啦

好你老母咩

我講係後勤聽你電話嘅， 唔係門面office

2萬點都未穿唔算好大件事

跌多幾日咪穿
你睇開恆指一日跌3000點？

騰訊旗下，你想點？

點解唔知 大陸冇報人大傾左d乜？

藏頭詩都出埋

我記得早排最勁係一開市跌1700點

佢地覺國安法係利好消息 跌係有其他原因

咁咪睇多7日先講
到美油美油美油通過個時
恆指仲係咁上下可以論證相信国家 唔怕

似係巴打個名同頭像

有冇人發現係牛牛講國安法,篇文即刻俾人HIDDEN
完全無VIEWERS
我岩岩實驗左

好撚慘

抵死

隻隻股都會問咩事跌到咁

比人block會唔會成個倉炒埋家

咁實好多北水撈底

充公俾國家救市
講野要小心d

榮光嗰條友做乜嘢

好鍾意睇 摸牙

哭𠹌咗

大陸人最鍾意撈底
原油寶

郭安發都俾人del post

媽咪麵好勁

之前貿易戰開波都係咁

d人都唔知咩事

學樓上巴打話齋
單機炒股

條友假膠嚟，你睇返呢度其他圖

港獨咪又係打gd都係唔講得

d好笑post俾admin del哂

藍絲：個市大跌，林鄭不管管？

笑撚死牛牛

有人係留言叫啲人翻牆睇新聞
其實班人有無諗過睇新聞都要翻牆係有咩問題

戅鳩先入牛

我唔明點解冇分ser

Del左咩post

自己國家政策都唔畀講

小粉紅為國捐軀

咁我地咪即係算知道內幕

我貼果d都del哂

成班迷途牛牛

正 講都費事同班仆街講

有'黨維護國家安全'都hidden咗

今次真係富屠牛牛

利申全倉美股

D 留言真係好撚好笑，似乎DEL POST 速度慢左少少

牛牛啲人真係唔知發生咩事

原來佢地真愛国唔係假

咁咪好，多謝支國人接貨

有條友輸左10個

剛剛睇到

係喎 打完會比人 del post

敦大俠來港

大家可以練習定將來牆內生活

鬼叫你係香港人

牛牛唔俾講aastock?

疑似手足冇咗7成身家

操市操到單機

慘呀, 佢唔慘邊有得笑呀？

燈伯

跌需要理由? 信黨咪得囉

大陸會失去香港呢個對外窗口，輸入唔到某啲科技材料，對A股當然有影響

睇到有個大陸仔話維尼開會唔戴口罩所以跌到仆街

未見過呢隻牛牛圖

屌,原來將文字轉做圖,垃圾牛牛唔識BLOCK 我篇文
笑撚死!!!大家一齊POST圖

Mrna造假

講出嚟比支那人扯資咩😈
港股通就係用黨嚟吸水工具之一

D語氣一睇就知假膠啦
真心到你仲要cap圖出黎打飛機

查水錶

李文亮咪就係咁死囉

快d叫小粉紅補倉

全世界都知得牆內唔知仲算唔算內幕？

唔出奇

唱好大軍出動
任務:叫小粉紅相信國家隊ALL IN入市

傻閪真係無得救

吹風之後會大升啦

平行時空

發生咩事？！邊個玩我AC？！

凡係有香港人問發生咩事嘅，都唔好提佢，9成9藍嘅

咪撚提佢，一係港豬一係藍

人地買哂熊又同你講?

你笑某國呀？

問吓雷鼎鳴，國安法令香港唔見咗幾多億？

中國人, 用牛牛

無班藍屍廢老接貨，點走得咁快呀？
喺支那玩股就係贏夠多賤民

唔好笑鳩人，好快到我地了

佢好快要被自殺了

國安法對支那人黎講唔係喜事黎咩 做咩block

國家俾機會你撈底

隨時支那新移民R字頭個啲

大戶震倉姐 國家隊進場就升架啦
藍絲快D撈底

琴日一出單news已經試過
平時喺恆指 期指留言區1秒都一千幾百view
之後見到樓上新po萬幾view 我得1view

全世界嘅資金都同你對著幹啊

惡意沽空A股
全部充公收歸國有

傻閪韭菜 死左都唔知咩事

嗰班人嚟到香港炒股但係淨係睇支那新聞, 死咗唔知咩事

外幕

曲

愛莫能助

係一個封鎖外國消息既國家買外國股票算唔算玩命？

唔同國際接軌只有死路一條

乜撚都唔知無到玩股

真係有人開市，只係睇個數字

我想講其實香港啲藍廢老都差唔多

唔肯去理解認清事實 白事當紅事辦

純圖表派

點會唔知
不過佢地只係知道自己唔好彩

仲未跌完呀
跌寫2萬3

應該幫佢哋一把等佢哋買貨

同佢地講，無事ga, 繼續買襯低買貨啦

3分鐘 del左

星期六日開始傳開晒消息可能繼續大跌

哭能左

笑鳩死我 星期一唔跌就奇

港股回調呀 識唔識呀

其實明明兩會消息就官媒有

但就唔畀講，真on 9

要鼓勵佢地去撈底，等大家有時間出貨。

支持佢地襯低吸納，下星期一就反彈

Push

緊係啦，買返高少少，唔係人地點放

笑撚死

推

啱先上微博search 香港股市下跌，咩都岀唔到

我估立法前都會繼續

班人有錢買股不如比少少錢用下vpn睇下世界發生緊咩事啦好嗎
中共vs香港vs美國vs台灣 (政治,統一,經濟戰)
中共vs百幾個國家 (武肺負責)
中共比人圍緊,係我做大户就拿拿林套現走人算啦

牛牛都真係幾撚多人用

緊係昆9 佢地買

冇計,方便
同埋呢排賣恆晒廣告

咁咪好，有支那賤畜墊屍底
比個機會悔改嘅香港人去清空自己個倉

為國家穩定輸下錢都抵啦

班大陸狗係咁留言話入市
見到都爽

呢條友曲架

邊間教會嗰個係假定喺平行時空
曲直難分

有支那人信就得啦 理佢曲定直

多多都唔夠頂個市

唔比講係因為佢地唔想d人認為國安法搞到股市跌, 簡單d講都係維穩

呢位仁兄應該係跌700~800點果陣買貨
而家跌緊1300幾點唔知佢咩心情

大陸估市紅色係升（好似）

唔包贏但一定輸，點死都唔知

因此放棄用牛牛炒股

牛牛睇即時價格
IB落單+睇IB/Bloomberg新聞

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

唔怪得
想散貨

用支那meme comment

信黨，唔怕

屌
當年讀書既 turn it in大法？

繼續唱好 要人接火棒！